買xr 果班男人應該都係冇賓周

有人唔做要做狗
冇錢買xs 仲多多籍口
又話要襯衫又話要lcd moon
不如老老實實認自己係窮撚啦

利申：窮撚用緊安卓

跟本買垃圾XR就預左要比人笑

9成用ipod nano

岩
同出面se集中post 班垃圾一樣
現實肯定係瘦矮毒撚先講得出一隻手揸哂手感fit 呢d廢話

最撚慘其實係班打手。辛苦哂。

由SE轉XS，想用反SE，真係為左單手控制

唔好想喇，做啦，快d掉左部xs ，人唔岩你做，返去做狗啦

係囉 係咁唱淡XR

你連an機都忍到。我果啲小問題黎姐

用Android系統既直頭係屎蟲

從我的 iPhone X 傳送

安卓 9成9用埋d 大陸機

開始懷疑踩xr 個班先係Apple打手
想d人嫌棄xr 而去買xs/max

其實樓主你咁care人地用咩電話算唔算精神有問題。。。。。

買左部機皇自覺高人一等

笑撚死人咩

有定冇叫你條女/老婆尼試吓

我覺得你似窮L多d